
[/{shop_url}] 

Witaj {firstname} {lastname}, 

Wygenerowaliśmy pokwitowanie z Twoimi danymi dla zamówienia o
numerze {order_name}. 

Możesz przejrzeć tę notę kredytową oraz pobrać fakturę z
sekcji "Moje noty kredytowe" [/{history_url}] na Twoim koncie
klikając "Moje konto" [/{my_account_url}] w naszym sklepie. 

{shop_name} [/{shop_url}] wspierany przez SohoSHOP(tm)
[http://www.sohoshop.pl/] 

